網絡世界真係好危險 大家要好好保護自己

是旦upload幅圖扮關動物台事

好冇安全感

樓主小心啲呀...

你就係罪魁禍首

笑到我仆街

jm9

我懷疑同過樓主一齊上堂

我都懷疑過

好多人相認

我教完書過黎搵下你地先